有冇人睇過死役所？

今日見有fd po 漢化更新好奇睇一睇，差啲食洋蔥刀片食到落去揾男主報到

好睇？漫畫人收藏左未睇

好睇。講人生。

「明天的我」個細路女

好睇 但唔係輕鬆冇腦睇類

個feel 有d 似 死亡預告 都係人生類
但加左d 不思議設定咁

日劇版睇左三集覺得太長氣棄左